CCTVB包青天個廣告又靜雞雞反政府

一個都不能少
天子犯法與庶民同罪

班細既又借d椅表達政見

反了反了

有人比錢落廣告關佢咩事

曹永廉

我聽到兩句：
「一個都不能少！」
「你漠視民意，枉為父母官啊！」

咁天子犯法與庶民同罪幾十年黎包青天嘅精髓黎
咩時勢拍都會咁講

On9捕頭惡過你包青天呀

你漠視民意 枉為父母官呀

tvb煽動年青人
搞亂香港
藍絲要罷睇

點解成日話杯葛CCTVB都仲咁多人睇緊
我自問真係頂唔順

啱啱 J2叢林的法則 廣告聽到類似呢句

「只要有同路人，去闖蕩探險又洗乜驚呀」

無計一家人總有政見不合

叢林由佔中到而家成日都偷雞發聲

你漠視民意 枉為父母官 由曹永廉呢條奶共狗講出黎寧舍好笑

而家播緊嗰套卡拉屋企 片頭歌話咩咩表達訴求要上街

會唔會諗多左

由佢把口講出黎

大佬呢套30年前
英治時代